\subsection{Klasse: PreprocessorAdmin}
		
Die Klasse steuert das Prepocessing.

\paragraph{Methoden}
\begin{description}
	\itnl[\underline{main(String[]):void}] Diese Methode nimmt Befehle \enquote{preprocssor start} über die Kommandozeile entgegen und führt die Befehle entsprechend aus.
\end{description}